突發！預見警狗未來！！！！

721見

升級了

721

笑撚死

屌

樓豬真係痴撚線

屌 點可以咁賤

從商了

推乜撚野啊！好撚柒煩！唔想見到你d低質post .............. bye

又唔洗咁大壓力嘅
放鬆下再戰巴打

痴撚線

我無嘢講

嘩 本來落地獄 好在林鄭搶左你個位

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

班警犬讀下中國共產黨近代史，就會知自己嘅下場是如何。

連根正紅苗嘅曾氏兄弟，都話走就走，何況你們這些只是個「地低泥」。

又撚狗

好賤啊

笑完要認真返

呢兩日心情咁壓抑 真係要睇番啲開心野先頂到

今次如見警犬訓低踩佢春袋

721721721721

狗指叔

好mean啊

但我中意

點解次次標題都用突發呢兩個字。用到變公廁，真係有突發野啲人反應實慢左

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

地獄

新·地獄post

個個都係阿森

地獄見

第時真係有突發野, 冇人會留意

（幫手推上熱門）勇武同和理非唔該入一入泥

推到班狗睇到

同意 唔好意思

唔爭氣笑左

全場貨品九五折

警員湯柏杰 (kitjai)：多謝你令我知道我地既感情係脆弱到如此地步

屌你呢句笑撚到我仆街

我地721再見啦巴打

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將唯命是從嘅警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

口德＋100

同一隻手同一隻手指

口德分負分

笑死

咪打飛機，尋晚好多手足被打被恐嚇

可唔可以再平啲

好撚賤

721見

但我係絲

沒有一個是無辜的

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

有得諗 以後喺街見到狗可以舉雙手